
                      Reconozco que la apuesta resultaba muy interesante, dos mujeres maduras enamoradas cada una de un joven al que doblan la edad que para más señas es hijo de su mejor amiga. Una trama que trata de los límites de la moralidad, de las convenciones sociales, la pasión, la familia y de las complejidades del amor. Dos relaciones amorosas tan pasionales y sensuales como inverosímiles, podría tener un pase la de Roz e Ian, que nace de un fuerte deseo sexual y resulta la más creíble. Sin embargo, la de Lil y Tom resulta incongruente y se siente demasiado fría, responde más a porque no probamos nosotros también, que a los sentimientos que debería tener un joven cuando descubre que su amigo de la infancia, aprovechando la ausencia del padre, pasa la noche con su madre. También resulta raro que prefieran que sus vecinos piensen que son lesbianas a admitir abiertamente la relación con el hijo de su amiga.
La película está muy bien filmada, llena de preciosos paisajes (el mar, la playa, la luz...) y lugares idílicos que transmiten una gran paz, dejando que sea una impresionante narración visual la que nos muestre el paso del tiempo. Esto y las dos actrices protagonistas es lo más destacable de Dos madres perfectas. Naomi Watts y Robin Wright elegantes y encantadoras, rondando los cincuenta años siguen estando estupendas y siguen demostrando que son grandes actrices, a pesar de los diálogos. Xavier Samuel y James Frecheville son sus hijos-amantes, muy guapos luciendo pectorales y haciendo surf, pero poco más, no aportan nada de tensión.
        
            